薛凱琪IG d followers 係咪買返黎？

仲多過呀Sa
144萬 你老味
但d likes 少過佢幾倍

利申：尻估

係

肯定係 like數小到

周柏豪ig d follower都係買啦

唐詩詠都唔知係咪買返黎！

薛凱琪：

呀Sa ：

去social blade check下咪知

有冇巴打幫手？

fiona間唔中會打英文
可能因為呢個原因吸引咗d外國人follow

祝升妹係唔同

薜凱琪好正

長頸鹿行港女路線，臭西港女興玩ig嘛

sa係大眾化英皇mk 類+ 強國市場， 所以佢d fans少d玩ig

利申：鳩估

薛凱琪都唔紅

你可以調轉頭話呀sa買likes㗎

薛凱琪都幾撚得閒 8290

呀Sa 好明顯紅過佢啦

唔係